機場其實應該要散

所以航班都取消曬，今日已經好成功，但唔係講好咗be water咩？琴日先講完守係到博俾人圍俾人拉，今日又想守機場？都已經冇曬航班仲要守啲乜野？仲要機場得一條路入嚟到時點出返去？唔通你游去屯門？出返市區大家再諗下下一步應該做咩啦。我哋主要嘅目標係五大訴求，唔好俾仇恨蒙蔽自己。

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

Push

浪費狗嘅資源咪仲好

記住五大訴求

天琦講過嘅野希望你哋仲記得

Gogogo